如果最後DQ左何君堯, 拉一班鄉黑, 盧狗提早退休, 林鄭成立獨立調查委員會+下台+換班底

如果最後:
被集火既何君堯 -> DQ, 道歉, 收皮之類
鄉黑 -> 拉幾十人
盧狗 -> 道歉+提早退休
林鄭+現有垃圾班底 -> 下台
再加成立獨立調查委員會同完全撒回送中

5大訴求淨係做一半
民眾運動仲搞唔搞得成

無普選 誓不罷休 唔會再有呢個機會

真普選
社會信用

完全同意, 但係43萬示威者會淨番幾多
我地真係要小心唔好將團火完全放晒去何妖同鄉黑, 政府只要放棄呢隻爛棋就可以平息好大部份既民憤, 到時好難再動員咁多人出黎

咁咪繼續光復十八區，而家唔係何妖一個人的問題而係我地要將成個建制都要拖埋落水

盧狗我真係唔覺佢做鴿派有錯，錯係錯在曾偉雄將鷹派帶上水面

林鄭落台都無用，我支持佢永世做特首添，佢仲坐係個位度一日，人人都會記得佢個政府做過d咩

鄉黑？200個人都拉唔到，放過佢？

我要真普選

希望大家都可以keep住團火唔好比何妖鄉黑distract得太犀利

五大訴求決一不可 !!

政府做完 ，我地再答樓主

要DQ記得要佢賠番啲薪金 咁要清到佢袋